all I have are negative thoughts

你英文受傷啵

How?

屌你 下雨天留客天留我不留，少標點知鬼咩

辭左 仲返咩工 撚有心情

收嗲啦死文盲柒撚左就縮返入你老母個閪到啦九唔撚搭八講廢話

點撚樣呀英文大師 現實肯撚定係果啲成鳩日懶醒既可憐蟲

叻啦叻啦，你個句同兒子生性病母感安慰一樣，大大聲話人誤會你，你人如其名廢既

英文廢又衝出黎柒

覺得心灰意冷唔該全部入一入嚟

既然做到咁攰 辭啦
搵個方式放鬆一吓
然後答應我 重新上路